牙古路(賤種)成日專登用d吸引人既標題呃9人入post

個個以為有j圖睇，然後其實個post叫人去遊行
點解佢要咁做？因為想多d人去遊行？

但係係人都知此會員係一條賤種，做咁多野都係想令大家煩厭，然後杯葛遊行

大家波台平時玩還玩，但如果去到呢個時候都仲玩假膠，香港未到69已經玩撚完

條戇鳩本身就係五毛

係，仲有個咩marvel隊長
不過真係唔想大家因為見到呢幾條畜牲五毛而唔去遊行/支持條條例

玩還玩，唔好攞大是大非黎玩。

正常人都block左十卜共青

屌佢老母平時玩下假膠都算
呢啲燒到埋身既野都係咁, 仲要玩足幾日
快撚啲仆街死啦

你都block左？

呢舖俾支那通過左真係end game